CUM Mask 首日發貨，Carousell已經有人轉賣$100隻阿婆底褲

班友趕住登記拎上網炒？

炒賣之都

可能買嚟收藏

一個用一個擺

一個左一個右

核心價值

低能仔發錢寒

買俾啲新移民或者拎返大陸都幾好

反正都用壞個肺

冇成本，賣10蚊個都賺
不過想知有冇老襯同佢買
想笑鳩個買家

送咗俾個中國人
仲同佢講可以洗60次，叫佢慢慢用

100 蚊

約佢出黎笑鳩佢

14億中國人以為好野黎架

Carousell好撚多弱智
完全唔想用一係乞衣一係戇鳩炒家

唔洗可以用一世

空投先係決定戰爭勝負的關鍵

我講緊歷史上戰爭最重要係空投補給物資

大家千祈唔好空投任何會引致他人身體受嚴重傷害的物品

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

呢個垃圾賣到100蚊咩